面細有無立體口罩介紹

面細成日口罩鬆，除咗用立體口罩好少少 ，有無咩立體口罩牌子可介紹邊度買？

1-3歲

我直接用中童口罩

咩牌子好？